［突發］荃灣區議會開會

有冇人想去表達下意見

推

要人

冇人去？

Push

未齊人咩？岩岩聽有c9 講話示威喎

啱啱路過有堆人 原來